{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014869",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 초콜렛펜션"
    },
    "text": "チョコレート、その甘さに溺れる。 そして大変だった日常から抜け出して癒しを見つけられるチョコレート。 私たちは快適で快適な宿泊環境を作るために保証金制度を施行しています。 最大人数を超過した入室は不可能であり、払い戻しもできません。 予約された人数より追加で人数を受け取る場合は、事前にお知らせください。 最大人数を超える場合、入室が制限される場合があります。 基準人数を超えると、0歳から23ヶ月までは追加料金なしで無料でご利用いただけます。 しかし、24ヶ月からは大人と見なされ、20,000ウォンの費用が発生することになります。 また、24ヶ月未満の乳児には追加料金はありませんが、人数として算定され、追加布団や備品は提供しません。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できず、ペット同伴での入室もできません。 客室内では禁煙規定が適用され、トイレを含む個人火器や炊事道具の使用は禁止されます。 また、客室内では肉類や海老焼きを禁止し、指定された場所やバーベキュー場をご利用ください。 ご利用中に什器破損が発生した場合は、ペンション番人にお知らせください。 ペンションに到着する時間が22時以降の場合は事前に連絡をしなければならず、連絡をしない場合は入室が制限される場合があります。 入室時間は15:00からであり、退室時間は11:00までです。 ゴミは指定された場所から分離して処理してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "保証金制度とは何ですか？",
            "answer": "保証金制度は、快適で快適な宿泊環境を作るために導入されています。予約時に一定の金額を保証金として預かり、宿泊中に発生する可能性のある損害や追加料金をカバーするために使用されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超えた入室はできません。予約された人数より追加で人数を受け入れる場合は、事前にお知らせください。最大人数を超える場合、入室が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "0歳から23ヶ月までの幼児の料金はかかりますか？",
            "answer": "0歳から23ヶ月までの幼児は、基準人数を超えても追加料金なしで無料でご利用いただけます。ただし、24ヶ月からは大人と見なされ、20,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "乳児には布団や備品は提供されますか？",
            "answer": "24ヶ月未満の乳児には追加料金はありませんが、人数として算定され、追加布団や備品は提供されません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。また、ペットの同伴での入室もできません。"
        },
        {
            "question": "客室内では何が禁止されていますか？",
            "answer": "客室内では禁煙規定が適用されており、トイレを含む個人火器や炊事道具の使用も禁止されています。また、肉類や海老焼きなどの調理も禁止されており、指定された場所やバーベキュー場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "什器破損が発生した場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "ご利用中に什器破損が発生した場合は、ペンション番人にお知らせください。彼らは適切な対応を取るために助けてくれます。"
        },
        {
            "question": "遅い到着の場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "ペンションに到着する時間が22時以降の場合は、事前に連絡する必要があります。連絡をしない場合、入室が制限される可能性があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00からであり、退室時間は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ごみは指定された場所から分離して処理してください。環境保護のために、正しい分別と処理をお願いします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 610
    }
}